Лучший шиномонтаж в ВАО https://remdiska.ru/ - ремонт дисков любой сложности!
Немецкое оборудование для балансировки шин.
Ремонт боковых порезов.
Качественная замена шин в сезон.

Для клиентов у нас есть 3 точки в Москве:
1) На плеханова, 11
2) На проспекте Буденного
3) В районе метро Белорусская.


Всегда актуальный прайс лист вы можете посмотреть по ссылке: https://remdiska.ru/price.html
